>  Depth First Search ile Labirent Çözme

Proje örnek bir labirent üzerinden depth first search ile labirent çözümü yapmaktadır. Proje de opencv library'si ile fotoğraf python a çekilip thininng işlemi uygulanmıştır. Ardından labirent çözme işlemine geçilmiştir.